# JavaScript : Trier une liste

Fonction permettant de trier une liste de personnages comprenant leur nom, age et armement.

Le programme JavaScript permet de trier la liste des personnes par nom et par age.

## Version console

Article Blog : [Comment trier une liste en JavaScript ?](https://codingkillcat.blogspot.fr/2017/05/javascript-comment-trier-une-liste.html)

## Version HTML (bootstrap)

Article Blog : [JavaScript : Comment trier une liste et l’afficher sur une page web ?](https://codingkillcat.blogspot.fr/2018/01/javascript-comment-trier-liste-et-afficher-page-web.html)


To be continue...


